理想bf-able毒男樣子

似上圖既pm me

pmed

很多黑頭

不了 太嘔心

你同他媽哥池拍拖啦

好靚仔 望到濕撚曬

Pmed

好想癡住佢地 撩佢地講野 保護佢地

感情台低汁會然

做乜鳩

姐姐…

又係你個on9仔

識me

agger又係你個撚樣

點解我認唔到你

低汁新會然

歡迎。。。。

我係
Pmed

ok